立會黑布抗爭對制度暴力有效嗎？

令日內會黑布抗爭祇可以是一種象徵式(symbolic)抗爭，象徵式就是你有你解讀人有人解讀。其實要針對就是一個非法內會主持，何不另對起主席台用自家揚聲器宣佈驅逐非法主持。如有保安嘗試武力拉走泛民議員就犯下妨礙公職人員執行公務，要報警及嚴正警告所有保安他們干涉嘅罪行及可被檢控以至私人檢控。

手段可能那渣，但要錫身就冇可能應對一個那渣極權。

Push